日本男藝人集中討論post

竹內涼真

菅田将暉

山﨑賢人

千葉雄大

吉沢亮

お亮

留名

生田斗真

竹內涼真粒墨 脫咗佢啦

留名

噚晚睇完好好笑

係咪幪面超人黎

吉沢亮真係好好J

イクメン

都唔知幾性感

佢一笑起上黎

分享j圖
佢啲男友力勁到可以用黎呃人

真係好好J

坂口健太郎

將暉

亂入派膠有意思?

佐藤健

點解突然會捧佢話佢靚仔
無咩特別得黎仲要有粒陳秀珠墨好distracting

菅田将暉

好撚樣衰

世上總有呢啲人係要俾人攞嚟屌嘅

發覺幪面超人啲仔做幪面超人嗰陣就柒下柒下咁

一出翻大台就靚仔都仆街 e.g.福士蒼汰

人哋行型格路線 你睇niko and...輯相勁好丁

第三張靚仔到

其實我覺得佢唔算係特別好靚仔個字
係似好普通係街見到嘅靚仔樣
但勝在呢種鄰家哥哥feel夠入屋
同埋佢夠高又識揀劇本先突然紅左

其實我覺得佢唔算係特別好靚仔個種
係似好普通係街見到嘅靚仔樣
但勝在呢種鄰家哥哥feel夠入屋
同埋佢夠高又識揀劇本先突然紅左

ching不如放張自拍上嚟比大家欣賞下
一定靚過菅田将暉幾條街

我老公世界第一

松坂桃李

推

資格論

唔知suda幾時再出寫真集

老實講 好多人屌過佢呢個頭唔好睇

但個人好鍾意佢留到咁

只要係suda 咩髮型都好睇

好似佐藤健，特別下面果張相

佐藤健靚仔好多

啲肌膚

鈴木亮平

竹內涼真乸型？

間宮祥太朗

尼采老師

岡田將生

有啲人總係要入嚟派膠

lm

睇得綜藝多
佢真係好鬼易俾人恰

我都想恰佢

連小學生都恰到佢
搞到佢唔敢放學時間係街度行

小栗旬恰佢果陣覺得佢好cute

啲仔足夠屌打成個韓國啲濕鳩gay佬團
仲有山p 新田真剣佑 北村匠海

もう やめて

間宮

北村匠海

唔覺有人講中村倫也

我睇完一半藍同酒店勁鐘意佢！！！

我岩中佬多啲
竹野內豐
瀧澤秀明
福山雅治

小栗旬 我永遠嘅男神
留鬚嘅瑛太都好吸引

岩岩先重睇完將暉啲綜藝
佢同山崎賢人一齊真係好寵溺feel

成日覺得佢個樣有幾分似林峰

我都係
一半藍佢講嘢勁軟勁似貓
後半佢同鈴愛重遇嗰幕扮到勁偶像劇
酒店佢同美波互動好笑

好想快啲睇山崎賢人同吉沢亮套kingdom
[url

好想快啲睇山崎賢人同吉沢亮套kingdom#cry

吉澤亮
山田涼介
小栗旬
西島秀俊
好撚正

山田涼介
中島裕翔

係

眼鏡

一啲都唔似喎

竹野內豐

留名 中川大志

留名
竹野內豐

HSJ fans

依排仲有睇埋king&prince
btw 你都好有氣質

HSJ

永瀬廉

高橋一生！

岸優太

天然呆人設

睇holiday love 都唔覺得咁吸引

藤田富都脫咗啦

啲戲好正

有冇ching去過佢地啲活動

最近睇緊中學聖日記
發覺岡田健史都幾好J

KP

睇佢綜藝都勁Cute勁好笑

頂真係好正
佢做乜角色都似

岸くん 同山涼

佢係今日俺𠴱造型好型

4頁都冇我 有冇搞錯

變色龍演員

仲有笑起上黎真係

同一個人

之前睇咗個綜藝佢扮醉酒佬同中國人
笑到仆街

最估唔到係佢31歲仲扮中學生

想睇 咩節目
之前睇007都好正

ALAN

真劍佑

同樹里個廣告唔講真係唔知係佢

Alan無得輸
做戲又得
跳舞又勁

睇佢變態超人個look真係閪水流到落腳趾

好想同佢做愛，聞佢賓周

韓國乸啲喎

但個樣唔掂囉

你睇天皇料理番

日本都乸泡菜個啲叫乜

Alan塊面方過胡鴻鈞

留名
真劍佑

佢要睇髮型, GEL起最好睇
同埋佢側面好屈喎

吉沢亮根本係漫畫走嚟

出

屈機

第一張覺得靚仔過漫畫

好靚仔

藤岡靛越老越型

Thanks！！
唔記得係咪
淨係記得個期係有埋平野紫耀

原來007係清談嚟
我誤會了

飯島寛騎

佢嘅作品睇好少...得花子同東京白日夢女

同埋宜家嘅西鄉殿

哦亮個頭

假髮？

唔知

裕翔
又靚仔又做戲好

2018若手俳優の人気ランキングTOP10
１０位 千葉雄大

９位 窪田正孝

８位 福士蒼汰

７位 岡田将生

６位 佐藤健

５位 坂口健太郎

４位 山崎賢人

３位 神木隆之介

２位 竹内涼真

１位 菅田将暉

點解吉沢亮先得２６

有冇啲重佬味

全部都好鍾意

你地唔好咁過份 佢同我食緊飯

滴眼藥水都咁靚仔係咩玩法

明明係我前面玩緊手機

係我面前寫緊字啊

Btw佢眼睫毛好長好好J

靚仔到仆街喎

３位 神木隆之介 靚仔咩

呢兩個真係好靚仔
同隊有個伊野尾慧係行可愛風

你唔笑靚仔啲

冇得咁比啦 suda係stylish啲
佢紅與灰宣傳嗰陣 紅髮 哇屌 真係靚仔到癲

因為呢個係人気ランキング

你個名

順帶一提
２３位 間宮祥太朗

１７位 中川大志

１６位 志尊淳

１４位 本郷奏多

講緊人氣 唔是講緊靚仔

來源

Ryo

本郷奏多

我亮世界第一

正想講！
窪田正孝呢！！！！

靚仔到痴線

顔值嚟講真係世界第一

菅田将暉要出アニバーサリーブック
本嘢一共160頁 有5part
①＜撮＞太賀が撮り下ろす菅田将暉 in ハワイ
②＜遊＞二階堂ふみとアフタースクール as 高校生
③＜作＞仲間達と衣裳作り＆シューティング
④＜描＞山田孝之と即興スプレーアート
⑤＜語＞小栗旬がインタビュアー at BAR小栗

睇第一版你仲問幾時出寫真集，真係開口中

有event

有錢人玩意

佢啲event難抽過居屋

如果佢開個比賽係鬥快讀哂本書全面頭一千個
我估都仲有小小機

本嘢個名水蛇春咁長。。

『誰かと作った何かをきっかけに創ったモノを見ていた者が繕った何かはいつの日か愛するものが造った何かのようだった。』

仲要得嗰700個位

所以話冇錢點抽。。。買一本成三百幾四百，買幾多本先掂

有冇人J 伊藤健太郎

太可愛喇嘛？？！！

女裝同橋本有得揮

好似無人講田中圭

靚過囉

開頭係睇到佢打籃球開始留意

你真識貨，嗰期勁轉style，個個造型同相都超正

呢啲算唔算？

長瀨智也

藤岡靛

Dean 套基督山伯爵正到痴線

呢啲先正

靛靛
四月好似嚟香港開live

最衰識得一首。。。。

Echo?

本人喜好：

西島秀俊

tell me why ... why..... so why~~~ can't I not forget.....

星ガ丘ワンダーランド嘅佢靚仔到痴線，誠意推介

小栗旬《 人間失格 》演飾太宰治
電影預計2019年上映

*飾演

好型棍呀！！！ 大好き

係 勁鐘意丁嗰排啲嘢

勁型

呢個造型仲煞食

佢真係好正啊大佬

でしょう

阿航

呢套嘢就慘啦, 攪咁多嘢啲人又靚個故仔剪到爛哂...
香港場慘不忍睹....

其實個故事麻麻 係為左睇將暉先睇落去

可以浪漫啲囉, 中間加段mv落去我真係忍唔住想割櫈
最尾又想玩有隱藏劇情, 但好鬼爛
好似話嗰時菅田都拍得好辛苦, 又減到人干(雖然減完效果好好), 但冇咩怨言, 算係咁了

最好睇係最尾兩個係到互嗌個段
前面啲情節有啲老尷

係, 好感動....

竹內涼真好正
有冇睇過度保護的加穗子？
起初都覺得冇咩，後尾有part見到要咩起女主角，狂登都登唔醒女主角就覺得有咁高大嘅男朋友真係好好J, 好大對比嘅身高差
Btw 咁登法，女主角咩都蝕底哂

仲有吉澤亮
睇完銀魂真係J左佢好耐，奶血個part不得了

呢個造型真係不得了

吉澤亮奶血個下好想用黎做WP

佢做鴨套戲

佢真係好QQ

三船敏郎 型到仆街

見到個post以為討論搞笑藝人

有冇香港腳

有就正, 比佢傳染香港腳都抵

對鞋點得返嚟

咁耐都未有我老公
山田涼介

但你啲相係中島裕翔嚟

自膠 係中島裕翔

我個腦成日將佢地擺埋咗一齊

屌爛撚哂

有冇見過佢真人

無啦, 套野唔關佢事

羨慕到痴線
要瀨吓對鞋先

是咪玩嘢

好正呀, 又攪笑~

不過真係好羨慕ching你

笑死
Btw山田涼介真係輸身高，
呢方面應該都幾局限佢搵到角色之餘，同埋有感情線嘅另一伴
以前佢岩岩出道真係好J佢，依家一般般

我係男
成個po睇哂 我係咪隱性gay

係佢哋太好J啫 男人見到都流哂口水

我幾鍾意岡田將生做傻仔角色，真係好cute
有冇人有睇過不便的便利屋？每集最後片尾曲都係佢自己一個係雪地行，明明好平淡嘅路程我都可以睇哂

呢套冇睇過喎, 搵搵先~~
近排套落語佢扮老角發現佢演技好似進步咗好多

[突發] 綾野剛開微博
好等錢使

more

相葉ちゃん！！！

Aiba係正 但唔好用微博圖啦 仲要有水印

好想快啲睇

佢對鞋。。。

唔講唔覺眼

但真係好煞食

好撚正

佢做先生真係想日日留堂，最好拐帶埋我

好想比佢捉去做人質

大前日做菅田将暉TV又係好正, 已進入老師mode

1月6號有得睇

如果佢ANAN再影多輯可以再SEXY啲就好~~我見有啲會露好多~~

有冇睇帝一之國打鼓果段 菅田好好J

講身型老實佢唔係最大隻, 但好均勻 個patpat

你有無追睇まんぷく ？

呢 2日有佢嘅戲

我今晚喺NHK premium 台睇返今集重播先

啲人直情又話睇咗陣先認得佢，真誇張

沖田総悟

轉WP啦大家

MORE

成全你

好正呀亮bb

丁到不行了

藤岡靛係咪嚟咗香港

買

二宮和也

做綜藝又搞笑搞怪
做戲又有認真一面
J死人

nino bb

你係咪覆錯
我亮bb嚟

頂 對唔住quote錯咗
我對你吉澤先生無感 唔好誤會 sorry

我bb

係我BB先啱
我成日cap佢

gay

不過太矮

矮唔緊要
中意佢有才華

我第一個中意嘅日本藝人就係佢
會睇佢嘅綜藝
成日俾toma同小栗旬恰

點解佢可以咁可愛
多謝松潤令我入Nino bb坑